燈下先：你覺得侵侵有無機會攪QQ？

可能話D app洩密，有後門

qq有幾多海外生意？

華為又有幾多

一句禁用v7 App Store 下架都夠玩啦

華為 主要係hardware
QQ 主要係software

暫時重災區 都係hardware

搞美國上市嘅支資公司？

遲下 App store 就會無抖音 wechat

褲逃熊熊

其實起人地頭插旗

人地更加容易攪鳩你